落撚完雨未牙天父爸b?!😑

洗吾洗落成個9幾禮拜冇停過

因為天文台上上星期話會落 點知無落 儲埋呢幾日爆

考驗黎啫

我個個月準時十一奉獻嫁！

好憎帶遮

我痴人用

牙你老母

希望有雷劈樓主

吾您老母

死熱狗咁惡毒

返工痴邊個牙==

咩事牙，甘無禮貌

岩岩比雨叫醒？ weak

吾吾吾吾吾吾吾

周圍d女

我太高，佢地把遮到我心口咋

見過樓豬真人 幾高但好似患左唐氏綜合症咁

果個我老死agger路黎

佢又矮又肥

agger路短人黎

on9,佢真人高大靚仔大鳩，不過係有少少弱智

占士輸波後就成日係度落

你幫佢含過？

玩具野，wfc

呢d野吾講啦

冷冷的冰雨

吾你老母咩

幾時cow女同事牙？

係咁落雨，搞到呢排都冇乜心情

夜雨凍 雨點投射到照片中

打完風開始日日落雨 真係好鳩

又借d 2 call spring=.=

搞到冇咩生意

u do what business ?

鴨

屌奶星！洗吾洗甘撚大雨

收嗲啦路狗

雷公劈死你牙🌩

落撚完未呀屌你老母！

又落！老師又中

乖

屌佢老尾 兩三星期未停過

痴撚線

屌你老母

呢個真

落雨先巧

環保post

仆街，今日返沙灘無女黎

block bye

吾好扑我

劈死樓主個戇鳩

屌奶星又落雨=.=

落撚完未牙？！

雖然樓主係on9
但今次講得好

好撚on9

你老母肉酸

天父爸爸我願意以樓主全家同雲加性命換取今個星期放假好天

肉酸又出黎得罪人